【區選光復香港●觀塘】梁翊婷質疑警蒙面後被針對 觀塘兩社區主任被捕

全港各區今早（11日）均有市民響應「黎明行動」堵塞行車道，其後爆發警民衝突，民主黨兩名觀塘社區主任梁翊婷及洪駿軒於觀塘apm商場連接觀塘地鐵站位置被捕。目擊情況的立法會議員區諾軒批評，警員無理向梁施放胡椒噴霧，及針對性作出拘捕。民主黨消息指，兩人目前在聯合醫院急症室。
梁約於早上9時許進行網上直播，畫面可見一眾防暴警員在apm商場內，有市民在場指罵並要求警員退出商場範圍，一直向警員高呼「黑社會」、「開槍殺人」，警員後來後退至商場近連接港鐵站天橋位置時再築防線，片段傳出疑為梁的女聲批評警員「全部蒙面」，疑為洪駿軒的男聲則質疑有警員情緒失控，欲噴射胡椒噴霧，要求在場警員換上指揮官控制下屬，但有警員高聲反駁：「你冇資格見啊」，事隔數分鐘就見警員衝前疑作出拘捕，及後傳來女聲不斷慘叫：「打人啊」。
身在現場的立法會議員區諾軒回覆《蘋果》查詢表示，警方當時走入apm商場，大批市民群起反對，在場的梁翊婷及洪駿軒於前線要求見指揮官，有警員回應批評二人「未夠資格」，梁同時一直以手機直播情況，現場後來聚集愈來愈多市民，惟警方疑突然收到指令，「一聲話衝」就突圍上前，「衝前不斷向梁翊婷施放胡椒噴霧」。
區指梁身旁的洪亦被捕，質疑警方針對性拘捕二人，「一堆人之中只捉佢兩個」，事前亦莫名其妙地要求現場另一名黑衫人士停止挑釁警察，卻在作出拘捕行動時拘捕梁洪二人。區強調，當時現場警方並無作出任何警告或舉旗示意。
梁翊婷參選今屆觀塘區選觀塘中心選區，同區參選人是現任區議員、九龍社團聯會及創建力量成員陳華裕。洪駿軒則參選觀塘翠屏選區，同區參選人為九龍社團聯會和公屋聯會成員鄭強峰。

屌你老母

破壞法治做到出晒面
真係軍政府

好撚仆街

同樣嘅手段玩返保皇黨班人